\documentclass[english, polish, bachelor, a4paper,twoside]{ppciethesis} %praca inżynierska w j. polskim
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{cite}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{url}
\usepackage{wrapfig,lipsum,booktabs}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{multirow}

\usepackage{pgfplots}


\lstset{language=C++,
                basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
                keywordstyle=\color{blue}\ttfamily,
                stringstyle=\color{red}\ttfamily,
                commentstyle=\color{green}\ttfamily,
                breaklines=true,
                morecomment=[l][\color{magenta}]{\#}
}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc,trees,positioning,arrows,chains,shapes.geometric,%
    decorations.pathreplacing,decorations.pathmorphing,shapes,%
    matrix,shapes.symbols}
\usetikzlibrary{arrows.new}
\usetikzlibrary{fadings}

\tikzset{
>=stealth',
  punktchain/.style={
    rectangle, 
    rounded corners, 
    % fill=black!10,
    draw=black, very thick,
    text width=10em, 
    minimum height=3em, 
    text centered, 
    on chain},
  punktchain1/.style={
    rectangle, 
    rounded corners, 
    % fill=black!10,
    draw=black, very thick,
    text width=10em, 
    minimum height=3em, 
    text centered, 
    on chain}, 
% * <cr4zybaran@gmail.com> 2016-06-29T13:36:30.797Z:
%
% ^.
  line/.style={draw, thick, <-},
  element/.style={
    tape,
    top color=white,
    bottom color=blue!50!black!60!,
    minimum width=8em,
    draw=blue!40!black!90, very thick,
    text width=10em, 
    minimum height=3.5em, 
    text centered, 
    on chain},
  every join/.style={->, thick,shorten >=1pt},
  decoration={brace},
  tuborg/.style={decorate},
  tubnode/.style={midway, right=2pt}

}

\title{Wykorzystanie koncepcji deep learning do rozpoznawania obiektów w systemach nadzoru wizyjnego z kamerami inteligentnymi}
\author{Jakub Baranowski}
\ppsupervisor{dr~inż.~Marek~Kraft} % Your supervisor comes here.
\ppyear{\the\year}  % Year of final submission %(not graduation!)
\ppurl{https://bitbucket.org/CrazyBaran/deeplearning-baranowski.git}

\begin{document}
%\bibliographystyle{plplain}

% Front matter starts here
\frontmatter\pagestyle{empty}%
\maketitle
%\cleardoublepage%
\Large

\thispagestyle{empty}\vspace*{\fill}
\cleardoublepage

% Table of contents.
\pagenumbering{Roman}\pagestyle{ppfcmthesis}%
\tableofcontents* \cleardoublepage%
\setcounter{tocdepth}{3} %bookmarks counter = toc counter +1

\begin{abstract}
Praca magisterska prezentuje wykorzystanie koncepcji Deep Learningu do detekcji obiektów w systemach nadzoru wizyjnego. Zadanie to wykonano na platformie wbudowanej, która może działać jako węzeł systemu wizyjnego złożonego z wielu kamer. Zaproponowane sieci Deep Neural Network to najnowszy stan wiedzy w wykrywaniu pieszych, a praca pokazuje ich wydajność na platformie Jetson TK1 oraz innych dostępnych systemach. Wszystkie kroki podczas prototypowania i implementowania sieci DNN zostały opisane w pracy, takie jak tworzenie architektury, trenowanie sieci, sprawdzanie działania oraz użycie sieci w rzeczywistej aplikacji.
\end{abstract}
{
\selectlanguage{english}
\begin{abstract}
The Master's thesis presents the Deep Learning approach to object detection in video surveillance systems. This task was performed on embedded system which can work as node of a multi-camera system. The proposed Deep Neural Networks are state of the art in pedestrian detection and the thesis presents their performance on Jetson TK1 and other systems. All step in the workflow for deep neural network prototyping and implementation were describe in this thesis, such as creating the architecture, training the network, validating the result and the use it in real-case application. 

\selectlanguage{polish}
\vfill
 \noindent  Jakub Baranowski jakbaranowski@gmail.com



\end{abstract}

}



\cleardoublepage
\mainmatter
\chapter{Wstęp} \label{ch:wstep}
\input{wstep.tex}
\chapter{Teoria}
\input{teoria.tex}
\chapter{Badania}\label{ch:badania}
\input{badania.tex}
\chapter{Wnioski}\label{ch:wnioski}
\input{wnioski.tex}

\cleardoublepage
\appendix%
\chapter{Kod źródłowy}\label{Appendix:A}
\input{dodatki.tex}

\bibliography{bibliography.bib}{}
\bibliographystyle{plain}
\ppcolophon
\end{document}